weconnect

Ip:Hong Kong
Protocol:Freedom
Connection Time:Eternity
Message:MAY US FREEDOM FIGHTER BE WITH YOU

We attack
We protecc
We CONNECT

Stand with Hong Kong or else stand with nazism

潛左去邊啊支那三毛狗又笠水